[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (61) 每日Odiu老母問候區

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

藍色西裝許博文巴打
追擊list

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

ON9表演

JUDAS 很安全

我到底睇緊啲咩

再喊個廠水浸啦
叫全民哭喪算啦

Pony

本身係咁㗎

二汶真係唔識架喎

真係廢鬥廢

因為原唱係冇

乜撚野歌黎呢首好難聽

最後兩粒字係咩

但A組尷好多
扮醉

超越唔到星二B3 B4組

到A3未

Polly同粉紅頭

mami唔好睇求下你

LM等睇judas battle仆晒街

cls 好柒 咩最後兩個字

有小小柒到唔敢睇

可唔可以foul 曬兩組

哇屌
我睇緊d乜嘢

祖祖睇到差啲呆撚咗

serrini 好聽

人地首歌係咁...

真

Cls 成班人，包括歌手都無聽過首歌？

Serrini

2隊都咁差 揀唔落

佢哋真係冇聽過
原本首歌都係咁
但個show可以 唱完 熄燈表示完咗冇咁奇怪

又要繼續睇佢

祖祖個樣係咪開始到依家都冇放鬆過
好似冇點見佢笑

foul 曬兩組 +1

田中真係好cute

Candy 幾大波

佢有睇星3

Mami 呢首歌真係正到仆街
支持b組

贏A組夠做啦

好撚on9
本身都冇個兩個字

班評判係等緊個兩個字定點

妹妹都唱得ok
點解無solo

粉紅頭其實都唔係幾Carry到

救命

哩個同上年B3嘅質素爭幾皮喎亂咁多
上年哈利波特 joker 遙控器完全好勁多

Chrous好似上得好辛苦咁
佢地係咪以為Serrini好容易唱

LM

原唱都係冇最後兩個字
冇人知
Mami 實咸4

sorry B3 John Man Benson Edan Godric 肥豐缺一不可

又唔係主流 好出奇咩

真係兩隊都....

Serrini嘅歌唔易唱

「一吻煽動未日 激動投入 數字迷陣 我就會 令你 令你 令你 令你 感覺很」

完

好難唔中出佢

屌 嘉莉一句solo都無

傻撚左？

好撚討厭件Pony

唱得差都感覺好過尋晚A
起碼係膠到底

點解嘉莉冇solo

好難聽

屌

可唔可以解釋下咩冇最後2個字

打咗個女
豐胸啦

導師放生呢輪a b 組
冇眼睇

證明首歌本身係柒...

最後冇2個字架屌
Serrini首歌本身係咁

二汶仲唔尊重過琴日牙左

所以B3真係好勁
carry到呢啲style仲要表演出嚟好好睇
而家得idea但表演到出嚟好柒

人地首歌本身最尾就冇「安全」兩粒字
成個節目組都唔做好下research

原曲好好聽係佢地唱得難聽啫
利申樹打手

見到啲戲咁屎 笑唔出

成班冇聽過首歌

兩組都搞唔掂喎

Serrini都唔識？

好難唱

屌 突然先諗起jojo田中識嘅

A組支那蝗組
B組香港人組
支持B 組

小儀dj都唔知？定係交戲

屌，後面根本就冇兩個字 根本就係咁完

未聽過 好打極有限

個肥婆都唔識 人地首歌最尾係咁

你地係super star 兩個都有得加

啲人無聽過首歌呢件事仲尷過佢哋唱得差

屌好想d tb foul撚哂

估唔到佢哋冇聽serrini

冇人聽過隻歌
我都係

啱呀

下serrini勁正

彭導個樣笑 但內心喊咁

最後邊有歌詞

原曲真係就咁sharp end

Mami 實咸4

如果唱埋最後兩隻字
啲serrini粉又會話佢地破壞首歌

牙祖會唔會爆seed屌鳩佢地

本身首歌係冇

應該心諗我睇緊啲咩

Let us go then you and I同金毛玲應該最易

Sorry真係唔撚識首歌

想睇mami reaction video Lmao

等緊個end

其實應該加返安全兩隻字

B3表演咗未

派咗台佢都未必播

佢心諗 唉屌翻去瞓好過

屌你老母，個個post都扮晒野係到貼個濕鳩契仔

睇埋佢一陣跳舞先再講

原唱好撚正

係班評判唔識野多啲

如果最後感覺很之後black out啲燈會無咁odd
KP知ending odd 其實可以用lighting 補救

其實我覺得亞視暗星都可以參加呢個節目

外形都輸晒
上年B3班友 造形 都型中帶戲

本身首歌就冇最後2個字
因為Serrini有個Version係唱到「感到很」
之後就扮電台12點Sharp cut

屌原來係條indie肥婆既歌唔怪得在場無人識首歌

首歌係咪冇派過台

問心，睇咗咁多round，JD唔差嘅雖然似胡鴻鈞

我覺得唔差過judas 點算好

垃圾 especially 阮小儀，
自己做DJ有播過都唔知 個ending

完全唔似John Mak之前個隊搞笑效果

首歌原本係冇架

完全唔識首歌

等緊

標明返係星二B3

mami首歌

五條友都無聽過首歌

一係個表演做得再鳩d
可能會覺得搞笑過到關
而家淨係覺得唱得難聽
同好膠

LM 睇鬥柒

你想點
提醒班評判最後冇安全架 唱完記得拍手？

兩組互鬥最差performance

903 好少plug 呢d 9歌

有派台㗎
商台肯定有播

好想睇mami會有咩comment

班長JD

小儀做dj應該識

彩排冇問？

唱得幾難聽...

嘉莉有唱過？ 我剩係記得粉頭Candy把聲

我諗佢應該係叫二汶解釋
呢度應該大部分知

佢地應該知首歌完咗，但係唔肯定個表演有冇完

嘉莉點都好聽過pollypony掛恰鳩小妹妹

琴日追完劍文
今晚追田中

今集啲分組仲差過上兩屆係點

有咩人

肥仔賢？

推到mami睇到

903有播架喎

冇一個發揮到 好似我中學singcon咁
kelly喺入面就更加邊緣

咁柒導師評判都唔知？

好尷尬

好開心有mami首歌
不過個表演真係唔得

最尾加返個跌落地音效比人知完左就得
無比KP睇佢地鬼識

點估到最柒係二汶

都幾出奇
佢地音樂人嚟
仲要Serrini喺台灣拎咗獎 喺香港嗰排好紅
上埋Chill club

唔加先最正
有人聽過佢個電台version 應該明

都係覺得好唔順眼

係佢地唱7左首歌姐

琴日A完全唔知想點

有無人覺得kp係強顏歡笑緊？

玩得cover就唔一定要跟原曲，原曲咁end唔一定要照跟家下odd到

暫時無見到有一組係有上兩季啲質素

Judas 感覺很安全

超齡啦下話 一定嘈到仆街

想知被導師放生嘅呢兩組最後會點

有派台啊 但可能唱完dim燈會好啲

原曲係咩

對比之下 上年B3真係高幾班
今年依組execution 好唔掂 跳舞都軟奶奶

其實尻得幾好
但D舞可以排好少少既

嘉莉一句到無...係咪俾人蝦？

人地首歌係咁,成班評判都唔識
小儀無理由唔知

咁先似網絡中毒

好多人都唔知
但首歌點解最後冇呢兩粒字 真係要問Serrini先知

明明之前chill club推介榜成日播呢首歌

食得好偏

冇聽過原曲我都覺得呢組唱得好撚難難

係 真係好撚7

隔五秒先懂拍手
睜不開眼的夢幻在眼前

關咩首歌有冇尾兩個字既事 根本就排得差

隔五秒先懂拍手靚tag

Polly幾正

903成日播

都唔係上年班人啦

Jojo個樣好不安 唔知係咪比田中電親

介紹返先

首首都記得晒咩

咪又係垃圾

田中

播到第二架

Jm9

Serrini係叱吒我最喜愛女歌手12強

結果呢個啲人係講佢

Serrini不嬲都非主流

田中有冇咁多野講

佢哋真係唔夠盡
明明件事如果夠膠 贏晒

好撚長氣

又長氣mode

田中收嗲未

粉紅頭把聲好搶focus

903之前成日播
小儀都唔記得 定尷到比唔到反應

B5咪同你一樣冇聽過

所以唱得咁難聽囉

牙祖望住田中
知你想點啦

田中做乜撚野呀 你收皮啦

隔五秒先懂拍手

靚抽

上到第2添

田中長氣到

田中jm9

B3世界第一

佢地加番可以tag番個主題

界又黎

田中做多咗啦

真香港人隊
評判連serrini首歌都唔識

隔5秒先懂拍手

做乜鳩

鐘舒漫隻眼假到

田中 好煩

好長氣

叱吒榜第2

田中好撚煩

識還識，應該係完咗表演太尷尬唔識反應

乜野9歌

我記得早霸王播過

Jojo個樣

阿祖個樣

係唔係知道自己柒所以講定一大咋野r票

Candy 攬身攬勢好煩

個排日日播

好那長氣

做乜撚

尷尬到我mute左

網絡安全隱患

吓吓吓吓吓

笑到

小新圈佢

佢一定睇

完啦好嗎

田中鳩撚到

開電台啦 唔好9up
903力plug嫁

小儀

邊撚度好聽

好聽！！！？？？？

粉頭佢係咪藍人？

成班execute唔到條橋
嘥咗

吓 真係架

？？？？？？

吓吓吓吓吓吓吓

佢唱歌好聽？

邊忽好聽

首首歌都要識㗎咩

其實屎鬥屎
呢組entertaining啲

我相信未聽過首歌嘅人一定只係聽開楊大媽/容姨啲歌

走拉pony 唔想睇佢

姑媽聾㗎

彭導「小儀呀」

田中好聽
小儀你聽開咩

真架？

小儀識貨

jm9

屌你老母又係識人

我覺得原曲冇但佢地唱埋會好d 佢地個表演名叫感覺很安全

係咪cls

polly

仲要唔好聽

呢度幾多人冇聽過呢首歌

咁都tag到前傳

田中係ok喎

呢組 idea 好好喎
不過跳得唔夠力同亂

係咪聽唔到佢把聲以為係好聽

小儀對耳係咪壞撚咗

小儀躝未

終於到小儀識人

又幫住自己中意既人

...

WTF?
？聾撚咗

姑媽啲評語唔駛太認真

好肯定有啦 呢首成日播 上面乜鳩唔plug

田中真係好聽 咪盲反

又係成班食開屎

小儀呀！
你聾撚咗呀

polly 邊忽好？？

評判喎

50歲老女人小儀係咪弱聽

係 尷尬度少啲

認真嘅 兩邊都係垃圾

森美

田中之前ig live唱過歌真係幾好聽㗎

小儀係dj 佢嘅節目播過喎

點樣呀班評判
我棄show喇屌

polly 又好
Cls 評判

一定要識首歌咩講到唔識好奇怪咁
利申識唱

大家都廢 起碼佢地好笑d

mami啲歌真係唔好亂咁挑戰

Polly靚咩

唔係剩係得靚女囉

踢走Polly條垃圾啦

屌 小儀木耳黎

Polly係幾靚可以做viutv麥美欣

表演嗰首歌嚟 perform 前聽下都好吖

佢一出嚟都係得一個人 你唔望佢望邊個

其實得個idea正 execute柒到 咁不如畀john叔玩算啦

攝青鬼咩

乜撚野呀？ 又鑲金唔撚屌得架？屌你老母臭閪

金剛

Polly邊忽靚

小儀要驗耳

上兩組屌打

評判唔提得，咁剪得掛
花姐係自己人提得喇掛
由佢沖出黎柒

呢round 是但啦 兩邊都係唔知做乜

judas Bye

咁又真嘅

話評判毒舌嘅人麻煩睇睇小儀

佢地識揀呢首歌其實幾識貨
點知係班評判唔識貨

無剪阿祖評語

咁都贏KP真係無面

好笑喺邊
Entertain喺邊

903一定有播過 公司成日聽收音機有聽過首歌

鳩歌唔識好正常
香港樂迷鐘意開dear 賤d mk 歌

笑咗

阿祖評語cut左

Wtf
評判jm9

平心而論係因為佢冇唱歌
遮醜啫

吓完全冇人彈

祖祖個樣閪到

最想聽阿祖講咩

鐘舒曼, 本身都無料

同問

Kelly冇solo

係咪cut哂啲負評

真 d歌咁難聽 毀晒機會

Pony走啦

Polly有啲似金燕玲

行嗰邊呀仆街

啲人無咁樣衰 順眼
judas把聲錯配個樣...

咁大家知咩料啦

Bin

係

Jojo拎咪嘅 係咪比人掂嘢講 係咪驚佢爆seed

靚?

琴日成班吹奏小儀有料

有聽都未必會記得最後冇咗兩個字㗎嘛

不離不棄支持Kelly揮手區

呢組中間個女仔都ok啊

成班冇人聽過

pony 好煩

尋日個女團俾佢哋評到一文不值...
呢個item jm9

唔一定要唱埋
但要排到比人知係ending囉
見啲人係到屌人唔識首歌都痴撚線
奉旨要識咩

社區中心

我都想知

let us go then you and I 都唔易唱呀

真心話

Polly勁似賓賓

應該會踩到盡個樣黑到咁

babyjohn收皮啦屌

佢地成日等人走左先講真心話

polly 幾靚女

比返jojo我啊

呢度日日轉風向架啦

佢組組都喪屌
好撚痴線

社區中心質素
牙祖又中

好掛住上年b3

D評判咁厚道唔當面講

b組有主題有台型

大家都係小學sho w

傾向留B組

祖祖講出重點

方方ansonbean

留名睇炒車級dance battle

小儀依家又屌

社區中心好mean

B組都仲係廣東歌 仲要Serrini

嘉莉gogogo

咪撚再比大頭豬突屎啦 好撚柒呀

有聽一定記得囉
因為好少歌會咁樣冇咗2個字

但又好中point

自己喺電視睇番啦

冇啦 呢啲擺明炮灰 上兩組都算黃牌抽中冇計

B組表演好睇過a組既一團嘢

但事實黎

差句八婆!~

屌你件tb

真係慘
佢地同打後啲隊鬥真係鬥死曬其他隊

原來都幾mean

唱油尖旺金燕玲ah ma

咪貼啦好難聽 條女又肉酸

唔識唔緊要
但唔好因為自己唔識而做評判既時候話人地ending odd

柒鬥柒
難分難解

又 豬das

兩組個自選都麻麻

佢係咪俾人恰冇乜表演機會

二汶終於有做野 跳左兩野

二汶成日覺自己嗰組贏

Ben

我唔撚想睇Judas旨呈呀屌

五十路虛偽啲

Let us go then you and I 副歌第一句粉紅色都未必唱副

今集播到跳舞㗎可

首歌到底邊忽鳩

頭先好似完全聽唔到佢唱歌

社區中心嘅演繹嚟講算高級

又要睇死tb judas屌

呢度冇dancer架

粉頭叫咩名 成日見佢係旺角唱歌

可憐的ben

有冇人recap下a琴晚唱咗咩歌
完全冇咗印象

踢走judas啦

Ben b

pony 跳舞呀

真
成首最大特色之一

pony

其實 A組 咪又得 ben 識跳

黃到同黑警老公離婚喎

Polly 似律 大波驊

candy

ben豬

Pony慳啲

Sorry我識freestyle

Pony都幾臭串

咁都難聽？

垃圾互鬥
(連登妹妹同骨折哥除外)

Pony好撚多野講

點解評判唔一野批死佢地 勁想睇呢啲場面

整到個頭粉紅色真係唔識欣賞

Ben真係幾得意

兩隊都算好彩抽中禁弱嘅對手
都叫有得鬥下

入左呢組勁慘

pony肯收皮未

sorry 我識feelstyle
feel？

收皮啦pony

靜啦freestyle

唔好啦

你識閪咩

pony係咪要跳一秒轉身

真揀mami啲歌比賽真心自殺

Pony感覺好囂張但又無料到

Ben一個點帶4個

臭閪格

工聯會定屯門公園

Pony幾時收皮

係好撚odd喎 我識都覺得odd
關咩事 又唔係踩首歌
你班打手咪衝晒出黎咬人啦

Polly幾靚有冇IG

真？

Pony收皮啦

judas好黑人憎

條友怕柒啦，幾個都屌佢咪跟風lo

Judas

哪來的自信

A組輸啦
judas out啦dllm

好憎Pony

Pony憑咩

評判係咪又要鋤強扶弱

屌judas躝啦

哇閪撚到

咩叫我識freestyle

呢兩個真係

越睇越憎pony無料扮四條

judas好撚樣衰呀

嘩judas真係勁西

tb串到

方方又要post freestyle 定義

個格閪到

pony唯一個問題就係自大
人哋問你問題, 第一句係Sorry?
人哋問你, 你咪答: 我識呀
使撚咁串咩

我識Steve jobs d fd

Ben有啲似架仔

個judas好腫

原曲係扮電台12點cut咗最後兩粒字，但個表演係冇畀人知完咗

屌你老味死tb judas扮咩大佬問大家呀

pony 咁有自信

hea撚到

講男講女扮醉舞

ben：

居然係咁

Ben最正

judas走吧啦
玩乜鳩

JUDAS 收皮啦垃圾

真 有人post過apple段訪問出嚟

可能輩份低 唔比機會佢showoff

見暈就收皮quit 喇

Judas碌手機

Judas串撚到

BEN

得罪講句 tb啲性格係咪通常都咁

Ben都夠膽串會唔會太自信

好殘個樣

屌個男人婆Judas好臭串

珍

收皮啦！Judas & 旨呈

劇本係咪會反cup

Ben b好慘

ben要漂牙 真心

好撚串喎judas

牙ben

走啦

A組可唔可以輸

Ben比其他拖累曬

我有機會睇到嗰啲社區中心表演通常都係For 40 up
所以對我嚟講已經好好㗎喇

仆街啦死tb

表演擅長嘅項目就話睇唔到另一面，突破唔到自己。表演自己唔擅長嘅嘢，就叫佢哋應該表演自己擅長嘅嘢。評判

屌你 放過阿Ben啦

Ben好cute cute

Ben好慘

BEN好可愛

Judas應該走得

judas收嗲啦

Judas 鳩屎到

ON9 judas躝啦

咁撚串

兩組人都一撚樣

呢十個人加埋淨係想foul 剩 mischa Ben 同Bee

ben自己練舞 其他坐起度㩒手機

Judas快d收皮

Judas 真係好撚閪

Mischa真係幾高汁

收皮啦JUDAS

Ben究竟做咗啲咩要搞到入呢組

Judas入嚟想點

可以上神枱了

judas個格真係

阿ben

咪就係

休息有問題咩

Ben misha 好慘 畀班豬隊友連累

米沙冇leader feel

Pony以為自己性格好敢言、好爽直
但一個冇觀眾緣嘅人來講出咗嚟係變咗乞人憎

Mischa 腳腳腳

A真係hea撚到 個個nth to lose就唔出力 咁不如收皮啦

毒撚唔講野成日合埋口，好正常姐
你冇咩

收皮拉pony

係死tb

B組唔識跳舞
所以睇到更多

大家都好忙 個個post都有人要加落去追擊

Pony又加入了

又喊dllm

ben漂牙啊ben

Ben都唔停手你地憑咩

牙Ben有無ig

撐B組

Ben好撚慘 帶住2個廢人

又喊

又係粉紅色頭喊

都係果句啦 唔好拖累Ben

退囉

ben好正

佢應該走硬無念

一陣dance battle係唔係鬥難睇

屌勁賤俾曬啲壓力牙BEN JUDAS 走啦

起哂網，肯定以為人地話緊佢

粉紅頭收皮啦 quit啦

一句講哂：淨係想Judas走

想退就退 門口右邊

死tb judas

原本都對judas冇野
但依加好L憎佢

其實candy過得咁牙煙真係quit好過

ben好慘
judas咁難頂

Judas躝啦

一句講晒 pony定Judas?

又係你
粉紅毛

好討厭啊judas

pony 好似真係有跳舞底

阿Ben巧打意

pony塊面皮膚幾差下

又candy

可惜冇joey哥

d tb係咁 又廢做事唔認真eq又低 世界上最嘔心物種

走啦粉紅頭

咁你走啦

評判:
Dance Battle A組跳舞幾好,但震撼唔到我
B組無咁叻但令我覺得想睇落去
所以B組贏

參加得都預咗無得工作啦下麻

Judas VS Pony
是但走一個啦

人地仲要養個女

Ben 好得意

Candy 返去湊仔算啦

Benchiuz_

咁大波 拍av算啦

呢兩組比既話，我覺得pony最高觀眾緣

加埋candy

兩隊都好垃圾

Judas busking 課金多唔多

Mischa好正

你唔染個粉紅色頭應該慳好多

2汶點解要咁對牙ben

Pony 講野d語氣好L串 大家姐咁

係囉 全世界得佢要養家囉

一句講哂：淨係想Judas加旨呈走
係BOTH呀

真係好閪

好撚煩 個粉頭女
乜都呻一餐 喊一餐

班評判次次都讚咗先 啲人一走就講壞話

ben同mischa係好嘢嚟

加埋candy三個一齊走啦

妹妹先係

但我ok pony

面對唔到生活就退賽
但一講叫佢湊仔就俾佢多fans話

無錢咪撚追夢

上呢個節目現晒形，本身金剛旅行團都ok，而家好煩膠

全組都極品呀...

其實第一季開始已經知道玩全民造星係燒錢

咪係 佢地個表演完得odd係事實
根本唔關首歌事

JUDAS快撚D OUT

要養個女又真係慘嘅其實

Sorry呀，我識喎

TB躝啦

食得咁偏

可唔可以踢曬pony judas

一早應該有自知之明啦

candy冇心玩就走啦

那來自信

Candy又想紅又唔付出 想點 得你一個停工咩

牙Ben係A組最正常個位

A組Ben慘 B組嘉莉慘

鐘舒漫對眼好撚假呀!!!

兩組都好垃圾

Ben bb

又廣告

辛苦你啦benben
jd：我覺得休息係需要
ben：

呢個對決係咪鬥差

葉個look都幾柒

可唔可以兩組都foul呀

兩組一齊鬥柒

真啊 想睇妹妹 唔鍾意粉紅頭

跟住又要加pony
之後再加埋粉紅頭

連登仔最後都係想foul晒

佢哋勁慘

pony 有咩問題

55分又播廣告

其實真係好大反差
上一組女團啲人盡地一鋪咁入黎
呢班啲人又hea又唔專心又廢

旨程衰咩？

Candy

兩組廢鬥廢係咩料

只撐得落ben

撐Ben 但係想judas躝

JD都好努力練舞

好想睇個tb跳成點

辛苦Ben

最怕佢哋組輸，嗰兩條粉皮夾好投走佢地兩個是但一個

Pony未到追擊level

今日似foul唔到人

Mischa

咁就唔好講咩追夢啦

真係爛鬥爛邊組都唔想佢哋贏

個feel勁似用群眾壓力迫牙ben講覺得休息無問題

唔明佢有咩資格串又唔係有料 仲大大聲講野

我想問吓越睇越悶係咪正常？

TB不如快啲躝返去busking啦

dllm

冇郁過休咩息，judas快啲躝

Kelly 好cute

Judas旨呈劣好撚多

唔明點樣聽得入耳

好似已經白過之前

粉紅毛好正喎

最估唔到二汶冇聽過首歌

陣間judas jar jar兵跳舞

想睇ben多啲

Ben Ben 好qq

佢地輸都唔會foul ben
是但啦

又播花蛆另一個廣告
Btw Ansonbean

Ansonbean 都有廣告

咁都好聽？ 把死人閪聲聽到就打冷震 破地獄咁

垃圾對決
不過北姑未出場

痴線睇左2季個個都停喇係咪玩呀 一早讓個位比d有心嫁喇

好似淨係想企喺度 拎枝結他掃兩數就贏咁

粉紅頭生活咁困難就出去正正經經搵份工啦學咩人發明星夢

又有契豆廣告

反而polly有睇頭啲

咁又要畀人狙擊

揾鍾舒曼做評判

兩個契仔拍廣告

留低折骨一個算啦
個Judas以為自己好紅

要養女就踏踏實實去搵工
發乜撚嘢明星夢

咪係 收皮啦叫佢

花姐有時講得o岩、而家上節目係令人憎鳩你 Ju da s 收皮啦

好撚閪呀 屌！

我宣佈 個tb 真係好撚黑人憎

妹妹、ben 點都屈贏佢
Misha、bee都好過佢

JUDAS躝啦屌 以為自己邊個

牙ben咁勁會唔會比人投走

要抖下

ben心諗 我想part勁人過吓招啊
唔係想一個carry全家啊

我想問個judas ig咩事
個個都係長cm仲要係幫佢講哂好說話

Judas格衰樣又衰

愈睇愈唔得

你講電視台製作費？

Ben好慘，點解要同佢地一組

Manson bb好似話左今日會出場

可能其實人都要養屋企人
唔可以咁 如果佢覺得去搵錢緊要D既
真係可以直行轉右byebye唔該

預告話有兩個人兩票

係嘅話連登仔唔會放過佢哋

比賽點都有廢人 啱啱先過左過高潮 而家跌返去正常姐

好想同mischa瘋狂做愛

細細粒 抱起黎屌

覺得佢好識捉心理嘅人

但好黑人憎

整撚到變咗郭少芸

差鬥差 唉 還返Vincent同sobi比我啊⋯⋯

走拉pony

好多師奶fans架 打死連登仔

仔只愛Ben

越睇越悶係咪正常？

benb

同啲參賽者比起，花姐先係真性情嗰個

Polly靚又大波

呢啲廣告咪成功咯 吸到你眼球

Ben好QQ

咁幾個月完全唔做嘢真係唔係個個得嘅

唔係咁點撐自己岩

一陣A組輸左Ben 比人投走就

珍

畀kelly做主唱好過

佢本身好多fan屎

合理化自己懶 人地唔出聲姐 都唔係咁架

Waiwai JD 無咩野wor...

BEN黑髮真係好pure true

咁先好，輸都唔會俾人投走

留低ben同妹妹 其他可以foul曬

Judas啦你老母

聽得mami 都係聽學歷架啦

Agger

佢兩個串過馬撚
如果比人投走 會唔會喊呢

連登妹妹

見親花蛆撞開度門就想笑
Btw屌你貼圖

真心似

走啦不如 都唔走出自己Comfort zone

如果Ben俾人投走 一定要狙9佢同組嗰幾個

用豬突搵返佢地返黎

參加者

見一次笑一次

好撚多佢fans巴打你走先

可能佢以為入黎靠唱歌就得 唔想跳舞

阿Ben咁勁但勁毒
個反差好正

返去餵奶算啦

唔知今日可以係邊組睇到多啲potential

佢啲呀叔呀嬸盲粉

做唔掂有誠仔楷仔泵水

姑媽

睇到我好L尷尬

好失望

有無限圖

JD =/= Judas

係 佢就一定最黃 但呢次好柒

無撚有錯

希望今晚唔好拖 快撚啲完
嘥哂啲大氣電波

Tb真係好撚煩
佢走吧啦

真 仲有我想聽妹妹唱歌

老老實實開心小契豆
連五官端正都稱唔上

同音，我

上位係佢

睇下佢有咩花樣

老實講佢唱歌都好一般

咪係，又唔尊重彭導
係呢個圈未姐就咁串 一路好走
呢d閪格真係好煩

佢好多師奶fans㗎

其實班選手抗壓力咁低 學咩人做星
舞又唔練 唱歌又hea 郁啲就喊 上興趣班咁喎
有人幫你排埋舞 評埋performance 都唔知足
定本身已經覺得自己好紅/會紅

佢唱歌好難聽

咁又係香港地就係咁現實，
冇錢就冇得追夢其實都幾慘

竟然咁少人 好失望

好想同Polly Kelly 3P

你個名 match

係judas閪啫 好㧏有自信但又唔知自己冇料

係咪得我覺得Candy好撚煩 十萬個藉口

八婆丟鏢

有啲打手真係惡撚到
又唔係話首歌
話個表演差都要比人屌

有冇人可以po番琴日條mischa大波片

電飯煲廣告條女個樣好老

Sorly

佢講嘢嗰陣勁乖好得意

Viu可以將最黑人憎嘅人gp埋一齊 嚟個暗黑兵法 愈反愈紅 Judas odi dancer pony

Is a反

預告講咗
今晚會播埋淘汰

咖喱味嘅屎同屎味嘅咖喱
咁你話屎味嘅咖喱好食咁我都冇計嘅

試當真

但佢唱歌都mama

Serrini都成日自嘲缺氧，佢可能都會同意自己似破地獄

上個禮拜五同今集真係好悶
我琴晚冇睇

pony 幾好

入呢組晒咗benben

阿ben望住2個冇心玩嘅人同組真係慘

好中

完全中point!!!

我鍾意waiwai多啲

唔係！應該分組賽會更好睇，不過今季覺得越睇越悶

高質

二汶個feel根本唔想睇，想快d完

奶共後幾錢都有

因為佢既組員都無料到比較起上嚟係好睇啲既

彭導勁可愛

大家都係

失望，本身以為會好熱血好認真

俾Judas洗左腦
無音樂品味

等中國舞

幾正喎

好real好elegant

岩岩廣告有游學修無人講？

sor 我都係亂吹，等睇邊組輸

勁大波

但係好charm

Mischa 對波小癲

Mischa 條事業線

有幾好？

屌
豬das

豬突快啲走

其實我覺得佢所謂行搞笑路線
只係想靠標奇立異去突出自己
而唔係出於想娛樂人、氹人笑
唔識欣賞

熱血第一季先係 呢季係鳩片

邊個唔記得起身

阿ben好撚正屌

Judas 真係好樣衰

judas好核特...

ben b

Judas有close up

牙Ben好能cute

都係唔知Judas跳緊乜鳩

有兩個負皮
對唔住我唔係講全部tb
純粹judas太差

二汶恥笑mode

屌好驚

喂屌真係似呀😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

嘩屌

Ben正撚到

點解judas d 態度可以西到咁
真係以為自己好紅？

阿ben呢個look好似台灣個eason

jar jar兵做乜著褲呀
佢女嚟喎
又話著裙都得

judas 少KAM

misha對波

咁MJ Triller 嘅啲妝

Judas好撚肥

ben

Judas勁多大頭

ben表演真係

之前聽朋友講佢Facebook 講藍野 以為佢藍
可能誤會左
岩岩搵到訪問 係咪呢個

睇到都想熄電視

Ben仔

呢招開始睇到悶

好癲...

預告係a定b收皮

Ben一個carry全組

豬突快啲去死啦

佢烏果下個波其實都幾扁下

點解ben咁正

但今季鳩到好悶

METOO

咪再Judas大頭啦屌

好撚正

一撚樣樣

又開大絕

個豬突完全冇力嘅

咁要嘔喎

全部tb都極度嘔心

嚇到屌咗出聲

呢個item淨係睇ben

哈囉喂

呢d style好難跳得正

Jojo係咪嚇親

骨舞果個玩曬啦

lm陣間睇

ben呢招用多一兩次就悶

TB都改唔到女人本性

牙祖個樣

judas好似嚟9 hea咁

polly 腳

扭轉身個野見到都覺得恐怖

Ben正到

咪撚影tb啦

Judas死好彩 有Ben carry
未洗死住

邪教舞？

屌judas勁多鏡頭
另外兩個女仔完全冇 想點

pony係咪覺得自己好正

TB 個樣真係成隻喪屍咁

駁唔到

得呢季咁撚悶

B組好冇力

咁樣叫好比力?。。。

Ben Ben 跳舞好正

Ben and his team

淨係想咁贏到

Pony走啦 無樣掂但又要成日衝出嚟 一味話自己夠真夠癲 扮傻大姐 懶好笑 ... 唔覺囉 唔想睇多個人瑞嬅

佢係
佢擺明係覺得有曝光就贏

Judas比咗幾多錢收賣人心

斷骨到十強

妹妹好靚

佢啱
每輪唔同評判
每輪都可以做一次

希望有新野睇啦

jojo又睇到閪面

B組出場個吓我以為全組都係女

陳陳陳

可能全男/全女會好睇啲，混合麻麻

想睇波可以去睇佢新MV

扮喪屍真係岩晒佢

痴撚線個扭骨嘅幅度咁大嘅

妹妹

牙祖想嘔

冇力

死gay佬好撚嘔心
快撚d out左佢

真係好撚悶

kelly好有FEEL SHOCK

妹妹c位

估唔到嘉莉幾好

hiphop個組開開心心都過到關

kelly叻叻

但我已經覺得悶

candy好似又跳得ok

跳緊what？

我都覺

個70幾80人先好睇
悶到 有啲想熄電視

B5跳得比想像中好喎

個燈光 藍到唔想睇

下次就指定唱歌啦
想聽佢認真唱次

田中仲有味道

星三唔配埋連登睇真係會悶到嘔

粉紅色頭好似師奶

珍 做返自己

jo個樣好閪
快d鬧八婆啦

Kelly

點解啲人出咗道都可以咁柒

唉有左期望

有咩佢會笑而唔閪？

Polly真係唔得

超級認同

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (62) 每日Odiu老母問候區

個樣carry

TB死開啦

喪屍
算啦我哋呢啲睇唔明係正常

bgm係頂你個肺

但2組跳既都唔同type 點評分

琴日physical個場 high好多

好撚悶

foul哂哩10個啦 除咗ben

追post唔得閒佢

BEN CLS

如果咸濕二人組喺到就正
有波睇 又有腳

屌你 Ben and his team

cls misha對波大撚 到

屌 以為得我咁諗

泰國人？

兩組都跳得咁閪 算吧啦

試下在fb咁話佢
大把fans圍插

B組似Team Show
A組似Ben B與他的伴舞

Dance battle 都咁悶係咪正常

田中印度大叔

好慘A組靠牙Ben carry

Viu個camman 係咪隊左草
飛黎飛去點睇

田中係咪阿拉丁

呢個dance battle真係Ben一人carry曬兩team